北歐五國旅遊排名

冰島=挪威 》芬蘭 〉丹麥》瑞典？

丹麥

冰島挪威靚到飛起

挪威 🇳🇴🇳🇴

芬蘭擺最後
係冰島答緊你

冰島>丹麥>挪威>瑞典>芬蘭

點解？ 求分享
利申：未去過

芬蘭真係冇咩做

得個爛鬼聖誕老人村

瑞典、丹麥呢

哥本哈根同斯德哥爾摩比我會揀後者旅行
哥本哈根岩生活
不過物價仲痴線過香港

冰島丹麥真係好正

挪威>=冰島>>>瑞典=芬蘭=丹麥

痴線？